2019倚天屠龍記 (30) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

芷YOUR

敏敏一笑留名

洗唔洗咁快

敏黨

丁敏黨

有無餵飯 同 喊 GIF

芷your

頂唔順 係youtube追完
學其他巴打話遮 光明頂之後改到不知所謂 爛尾

芷若咁細個已經識照顧人
好想比佢照顧

不悔黨新post lm

教主黨lm

等你好耐

咩都冇交代就一下轉咗去草原
超級爛尾

係皇宮度鳩UP都唔知做乜春
講到好似朱元璋臣服左咁

嗰part擺明係重拍出嚟，前面佈咁老四心懷不軌，最後一起認死狗

丹丹留名

如果tvb搵到鈺琪嚟香港宣傳就好喇

好似郭羨妮

要整
網上搵唔到

溫暖的手仔

小芷若

點諗到呢隻溫暖的手仔大個變成九陰白骨爪

你d gif 邊搵, 有咁多

微博

無忌哥哥渣男批鬥大會

呀！！！！！！！
又要聽得失一笑中啦

佢平時講野好似朗誦咁, chok哂表情

巴打連小芷若都睇埋。服了你

用九陰劣住碌九陽

中毒好深

得~~~~~~~~~~~失一笑中

還我刀劍若夢

又狂傲似瘋

大小通食

又見到周伯通

應該係夾定講咩

其實好似見過呢到有廣東話版...都係周華健錄...
人地煮埋俾你都唔食，係要換首唔岩feel

仲有郭靖老母

又可以見到得意小無忌

無忌奶嘢了

其實佢依家幾歲左右

嚴格嚟講其實唔算爛尾
由3x集已經開始爛，爛咗十幾集

支針彎左

細無忌好柒

小無忌

第一針就fail

好戲喎

撩肚臍屎

真.人體實驗

玩咩

好戲過大無忌

天才

真係好戲，不過樣唔好，大個都係做配角

好可愛

好靚仔

拮幾針就醫好

小無忌定中無忌？

無忌牙籤仔

開外掛

咁就得返廿年命

點解世間得無忌做到，寒毒?

唔消毒 等細菌感染

好慘，短命種

用內功迫死D細菌

如果而家唔救,可能夜晚都過唔到

咁就救返

無忌靚仔

點解寒毒反而唔會減壽命

俾小朋友救返嘅感覺係咁嘅呢？

中醫應該無細菌概念

又真係幾勁
咁都計到40年

應該係講只有人好似佢咁大膽當機立斷用竹籤玩人體實驗

中張狗真係幾靚仔

芷若掌門

咁我睇小丸子唔好

隻眼好大

無忌同D女分開就咁慘

同常大哥講聲BYE就算

變中無忌

根本無忌本職就係做醫師

少左40年命都唔care

中無忌瘦到

大左咁多？

女仔咁

慘唔記得準時報到

中無忌幾好j

中無忌幾靚仔

十歲就識醫人

中無忌靚仔

由細拮到大

大個左

都係有baby fat既無忌正D

本身冇命
唔係張無忌醫佢既話

瘦到成碌竹咁

行軍打仗既人都好難過到40歲

中無忌成個偽娘咁

還我小無忌

點解大無忌唔露點

紙咁薄

個身好瘦

瘦到 好核突

中無忌啲戲好睇呀
你地識閪咩

條頸好長

7到

特技定咩？咁瘦

無忌有咁醒咩

久病成醫

無忌哥哥唔做武師
都可以做醫生

咁瘦既

一秒變靚仔

未發育

周伯通

歷史上佢真係暴斃死

條頸長到

瘦到

常大哥之後仲有冇戲份？

好瘦

金庸check過歷史

個樣好女仔
粒lin

把聲一樣

瘦到好似鋼鍊門入面嘅艾爾

中左玄冥

美隊都冰封到咁長命啦

唔係條頸長 係太瘦

不悔

紀曉芙

中無忌係三個無忌裡面最靚仔

中後期係蝴蝶谷會見返

醫仙個妹就係俾佢醫好既人害死

賣菜西施

紀姑姑

曉芙

常遇春（1330年－1369年8月9日）

39歲命

你收皮啦阿嬸

初瓏素素

呢part同紀姑姑拍得幾好

aggee

無啦啦屈人係雞

屌你老母死8婆

莊子把聲屌曉芙

死開啦阿嬸

人地索咁多

屌喇星dum菜都要慢鏡

小丸子家姐

小芷your 比人渣波波
FBI!

笑左

咁無理取鬧嘅，點解唔去另一度買？

個呀嬋真係好有支那大媽feel

曬氣 識武功洗唔洗咁比人恰上面
善良都有個譜

咁不滿點解唔去韓國

啊嬸有上連登

中無忌

居然連登仔講得出呢句

曉芺

長頸鹿不了

係人都會去靚女都買啦
對住你個八婆
收皮啦

兩句唔啱就出拳咪仲大件事

屌頸

我敏仲未出黎
倒數幾耐啦

睇個樣都知去曉芙到買啦

佢帶不悔去搵楊逍個part好心酸

Tvb係咪cut左好多 點解好似冇楊逍捉左紀曉芺個時情節

食屎陳師奶

唔理男女都係睇樣
隔離有個靚女實去靚女果邊買

套機動部隊係唔係ON9?放係BIG BIG昌奴

好感動，仲要自己去等死

咁睇大無忌啦
幾時大呀

小無忌塊面肥肥地好可愛

紀曉夫幾正 好有女人味

重睇啦

你係咪張三豐?
你唔係當世最好打
你立亂學人郁手

一早去搵楊逍咪算

有冇芙黨

無啦無啦 小無忌無啦

好似唔係電視播喎
又係嗰班人做

又蔡思貝同楊明

著起件衫就要負責任
係呀 所以啲休班警犯罪率咁高

變張狗行個段路 成套劇最佳鏡頭

一開始睇果時仲以為有問題個細路條頸咁樣

搵楊左使最後可能有好結局
變做幸福女人

ching cut 多d 高清

只可以係APP到睇
應該要等一排先係MYTV播

好似要下星期二個集？

小無忌中無忌到張狗，質素一直跌

不悔妹妹

呀嬸把聲真係好莊子

我想念楊逍

無高可來低

個part其實怪怪地，明明應該練九陽個時大個

紀姑姑可唔可以買糖人比我

條女好似關婉珊

D菜唔要？

點解唔可以小無忌一嘢跳到大無忌

賣晒啦

賣哂

賣晒啦豬閪
你估你係格離個呀嬸咩

大家屌不悔定芷your?

賣哂啦

係 但無可否認係幾靚 好多人比呢個呃左

原來已經俾楊逍屌咗

興趣黎

要叔叔的棒棒糖嗎?

芷your
好撚大波

Why not both

agger
變大個咗仲入到山洞

要兩支

不悔正好多

i mean 呢兩集

唔通同佢吟詩作對咩

好似猩猩有個

好似左手面嗰個

曉芙同不悔算唔算呢幅圖既其中一個例子

咁耐都未寒毒死

不悔
曉芙

好想睇楊逍同曉芙做愛

成崑一野閃
成崑一野擋

woooooooooooow
成崑班

成套嘢就係睇敏敏 紀曉芺 小無忌

希望fbi可以一次過拉曬你班友

金花婆婆

曉芙真係好正

因為有太師父同醫仙救佢

小阿離

袋已撕

點解不悔會鍾意殷六廢

蛛兒蛛兒蛛兒蛛兒!!!!!!

珠兒

冇曬個種feel

阿婆入黎都要立定架生

GGUGU

黛綺絲

Bgm咁異國風嘅

cls
我貼芷your大波圖比人負皮

小蛛蛛...

金花婆婆mix 黎

無睇過
想問楊逍無同曉芙一齊生活
女都生埋都唔一齊?

曉芙唔再理江湖事就唔會中毒 唔洗去蝴蝶谷 唔洗死

慢撚到呢

g

龍王好似係四大護法最勁果位

有無甘屈

襯番黛爾斯

佢係波斯明教既人

屌你玩撚晒啦

慢鏡

因為你個名係敏

芷若

曉芺唔比楊左使搵佢

觀音坐蓮

深喉

今集蛛蛛正定不悔正

倚天西女人

其實同後期劇情相比，慢鏡問題真係唔大

捉咗曉芙肯定又老強

蛛蛛

垃圾紫衫

黃蓉嚟㗎，呃我唔倒

帕莎明教

搵個後生女扮呀婆

就算唔死都會俾朱元璋殺

小冤家G2好慘

煩膠呀婆

冇啦啦比人老笠走左 唔鍾意咪走

大家識野啦
芷your就係G

識貨嘅就加入我敏黨

紀曉芙好撚正

搞鳩胡青牛

常遇春好似關係算好

中無忌真係好唔討好

維他命c

以前玩金庸單機板果陣
每個大俠既必經之路 金花婆婆

我係張狗就唔理趙敏日日屌芷若

打緊飛機就真

有人追住我黎負皮

譯名唔同？

波斯明教教主由处女担任，《倚天屠龙记》故事中，小昭最终担任了波斯明教的处女教主。

唔係每日tvb播 慢鏡到咁我唔會追

似打緊丁比人發現

小丸子>武則天

死廢老 死左佢算啦
害死曉芙

好似打緊丁

叫無忌醫人咪得

其實咩事？打完佢地就叫佢地打胡青牛醫

仲係咪處

樣唔同左但唔覺大個到

打丁下話...一有人入黎就遮下體

以為周伯通匿埋打飛機

咪又係雞 佢老豆唔掂果時都要做軍妓填數

你睇落去就知

聽錯陰道

牛哥得罪阿婆

金花同胡青牛有仇

無忌天份根本屈機

婆婆要引胡青牛出嚟報復當年見死不救

我寧願佢快鏡

條友係咪扮病 想無忌醫

都要際遇好

紫衫龍王

唔係，唔關無忌事，你睇多一兩集就知

邊個追住我負皮
出聲

呢D正派死咗個咪算

拎飯盒啦

佢後尾真係好正

屙鎮惡把聲真係好易認

峨眉派盛產女神

agree

冇一個窿係

睇嚟要玩返金庸群俠傳先

冇人覺得似？
忍者亂太郎

呢張敏敏好索

睇多兩集就

bug黎
課金玩家開曬天賦

紀曉芙唔係咁八封應該唔會遇到金花婆婆

丁敏君都女神 係咪傻左

擺到明係小蝦米啦

近年大陸既武俠劇都太濫用慢鏡了
好肉酸慢到

傻丫頭

野球拳

邊度敏芷若

嘩..
3分鐘都無十幾廿個負皮
笑4我

如果峨眉派開檔做青樓，實好好生意

一直不問世事或者去搵楊左使就沒事啦

丁敏

太快d廢老睇唔到

加埋左右

野球拳左右互搏加九陽神功

得個幾件正

咁無忌同野球拳打都仲係差D既

第2個咪敏敏

廢鋒收嗲啦
芷your就G

賈靜雯嗰套正好多

好難講，可能只係未起殺心

周海媚咁樣真係J唔落
個嘴好出戲

爆機組合
有次重玩突登唔練野球九陽
難打到仆街

敏敏太正，負皮黨都敵唔過佢嘅魅力

敏黨毒瘤
幾時出敏敏同人牙

青樓都唔係個個正

即討黨5識我

紙姑姑!

玩金庸無雙2啦畫面又靚d

手G game?

不悔包包面

屌奶星，係女就即刻衝出去

乜而家個封面咁靚嘅

咩GAME

無忌見女就救

雞都要收錢 佢係公廁 尿兜

金庸群俠傳完全唔係sell畫面好唔好
要畫家我唔好去玩FF

淨係睇女

一聽到女叫就衝出去

識貨

同舊版有咩唔同

囡囡優先

要芷若夠了
滅絕唔靚有集塊面大到丹丹隻手都遮唔晒

救女唔救仔
張無忌

唔係白眉咩

狗公

又kou女

又溝女

有前途

女就即救張狗

好想襯曉芙暈姦左佢

見女先救

抽鳩紀姑姑水

返工忙左兩日就比人叫毒瘤
發生左咩事牙

食人妻

見到靚女即救

張無忌其實都係狗公黎
曉芙黎就救
前面班阿叔就wfc

wtf 佢都用到內功

milf

人妻都要？

仆街仔，見係女先救

死淫蟲張狗一黎就救女先

不悔把聲煩到

細細個就識幫女有用過幫仔

曉芙咁正

無忌扯哂𣄃

淫賊，救女唔救仔

呢個無忌冇細細個咁得意

真係死狗公

單機完全免費，最近仲左俠客行雙收路線

敏敏，芷若同小昭都有得媾

連登遊戲台有post討論緊

拎明教信物出黎會唔會有救

趙敏tone: 小淫賊

咁細個就識掃背

搵FBI捉佢啦

張狗: lady first

小不悔d戲好屎下

以前釣魚釣左汗血寶馬上黎 笑死我

不悔飲左老母碗水

中左北冥神掌用到武功咩

下屬條女都溝小淫賊

我幾時都話六叔係最撚痴線
屌唔到老母就屌人個女
殺唔到仇人就屌仇人個女

咁細個就識噠朵

狗公無忌

十幾歲時嘅 靖哥哥 過兒做緊咩呀
睇下無忌孩兒幾撚屈

偷偷哋打飛機

個眼神背書咁

同人講我富家子弟名門望族

一陣搵下先
呢排受情傷係要打下機

仲要摸手 屌你啊

連登毒撚酸到

真係見女就食
仆街仔

無端端話人係g做乜

周街同人講自己係張翠山個仔

對啲女就咁好仲叫入房

入埋房
淫賊

咸濕仔

救人老母想食人地個女

出面成班唔理

係愛呀，佢話

訓我張床，今晚就可以

救女唔救男

on9仔
周圍認自己係張無忌
同話比人知自己有錢可以搶有咩分別

老母正啲啦

女人就安頓

男人WFC

即討黨屌我敏是G先

原來仲未救其他人

射鵰勁
同拖雷結拜

呢班人好恐怖

母女丼

過兒好似入咗古墓

直情想食人老母

好似喪屍

除左撻父朵同撻太師父朵冇野識

芙芙

女就去佢房，仔就一堆自生自滅

細細個就咁細食

條女自己躝埋去 溝都冇溝過
怪人lor

高手既野

過兒十幾歲已經撚緊金輪法王
賤哥哥就應該仲係蒙古

成班以為自己扮緊Walking dead

分分鐘想食埋老母

過兒都識貨
同姑姑玩左十年八年禁室培育

成班喪屍咁叫

咁快母女丼

大個仲識食

救你仲咁多野講

講多野，係呢隻game敏敏係一定鐘意主角，所以會有張狗俾敏敏嫌棄既劇情

其實小說係點嫁，睇張狗啲女個個咁痴迷佢，佢演個死人樣又含春默認好享受咁，睇劇睇條友睇到好火

成班喪C

有無咩金庸嘅手機game好玩？

死廢老，快d死

唔飲囉

賤哥同成吉思汗fd 左啦

垃圾自己求人仲要咁撚惡

cls救你地仲咁

靜救女 係乜玩法

真心差呀

仲咁精神。有排都未死得啦

喪屍

佢地鬧人嗰陣一啲事都冇

無忌心諗：阻9住我食女，快啲整死你哋先

仲有咁長氣
仲長命啦

楊過十幾歲做緊乜都問得出 笑死人咩想

我中意小無忌多啲

睇書果陣我都唔鍾意佢

咪鳩理佢哋啦，做完依集又消失

bio hazard 紅草

支蝗都係咁輪急症

咁係不悔冧佢先

捉到路
醒目

無忌識玩

主要係趙敏好無啦啦鍾意到佢死左姐
其他女都有相處落 覺得佢係好人先鍾意嘅

好撚膠
玩食字咩

食唔到老母 點之食到佢個女 人生

沒明教弟子但有老婆同個女呀

佢後尾上咗不悔。。。。？

屌你 童便

點撚樣記到

小無忌真係屌打大無忌

「如果佢係明教弟子⋯」

點止上呀
中出無限發添
仲生埋小朋友

紀姑姑何止係明教弟子 直頭係左使條女仲唔快d去救

經在油中仲膠la
金庸都寫得出

會唔會一聽就記得哂

agger

食咗

成班垃圾

不悔由憐生愛

一好返仲唔輪大米

不悔出哂水

wtf

溝女就講老母
見到江湖人士就撻老豆義父

我淨係記得頭三隻

賈靜雯既趙敏應該係最正
高圓圓既周芷若都ok

根本周伯通就姣婆守唔到寡...

佢唔上呀 不悔夜晚都會入佢間房姦佢啦
何況佢又郁唔到 做咩邊個知呀

以前台灣網好多 改編金庸嘅甜故
唔知有無 無忌食母女當呢

個笑樣淫賤到

又溝不悔

飽暖.....

淨係記得童便

仲比你見到大埋肚

胡青牛都係好人

楊逍去左邊

母債女還
天公地道

係咪好多支線玩???

講真
綠叔呢招高明
以不溝為溝女
以不變應萬變

扮可憐搏同情就cow到不悔mei mei
大家學起來

楊逍真係好型

賤哥哥十幾歲已經訂婚有女

賈靜雯屌打

喺坐忘峰high tea緊

屌殺撚哂佢地啦

咁你都認得 淫賊

十年前見過都認得

反轉豬肚就係屎

光頭星咁好記性？

依家mod整成點，睇post 好似仲係好多bug
Btw, 以前玩原版唔睇攻略都唔識玩玩mod 仲唔識而且冇攻略仲難玩
Mod 有冇得倚天全收先，我記得以前玩原版前篇入娥媚收芷若入明教收小昭冇得全收

楊逍: 6哥...?邊撚個6哥

記得之前戰鬥覺得卡下卡下咁
依家係咪都係一樣戰鬥系統?

兩個都正

無忌：What 你係六嬸

其實蛛兒先最好

唔好貼後面d劇情gif啦
透左啦

想屌

睇書都覺得張狗好撚迂腐麻煩
同袁承志同一種討厭

link？

金庸小說有咩透唔透

Agger

靚女易記d

好正

比著楊過

死撚曬啦

同有機會比你反轉豬肚

連狗dllm呢D又唔bam

你講開直情係

不過張乞人憎d

未睇過金庸?

有個咁愛佢嘅人真好

可能係當年打J對象

楊過唔會醫啦

芙芙世界第一

原來01年係安德尊做胡青牛

走開啦

小bug就一定有，大bug就基本清哂，至少玩得完隻game先，有咩問題唔得，係post到留言一定有人幫到你

都可能有人未睇過既
咪唔好貼圖, 講果啲就算啦無得避

一陣我就檢舉晒啲人先得
以證我敏敏一個朗朗乾坤

劇透慎入

因為金庸代入當張狗係自己所以係咁美化

知道自己個女要嫁六哥之後頹左好耐

敏敏負皮笑死我x2

楊過你串佢一句，佢已經踩你都on9

屌青青好撚慘

六叔嗰樣好熟
之前喺咪江南七怪其中一個

巴打識貨

你上網search下
好多人有拎住文本分析

覺得張無忌四個都鍾意
但係最刻骨銘心嘅係趙敏
佢對佢哋四個都有唔同啦

係，儘量唔好貼gif la

有啲似白石麻衣

00後 ?

陸乘風個仔

條友又多情又拖泥帶水睇到好火

當年情敵比帽人戴
依家變左女婿自己個孫老豆

所以個女係同個淫賊生既？

開始知道果d冇手冇腳既生命鬥士點食女

貼敏敏大頭GIF可以唔洗被檢舉
其他都會report!!!

Yes連仔會嬲㗎

cut左d野？

記得了 陸冠英

我90出世都係得11歲
唔記得有幾奇

未睇過改編

無忌代六叔洞房

生個女俾六叔屌就賠到

紀曉芺係咪最靚ge姑姑

韋小寶咁款

我最鍾意嘅係雙兒，最喜歡係屏兒，最愛係建寧，最錫嘅阿珂

其實都多鬼餘 張無忌大左成日都同趙敏群埋一齊玩
其他人走得嘅又走 小昭同毒女肯定就冇咩感覺架啦
周芷若又唔係成日見 最後咪刻骨銘心lo

打緊丁出緊你走黎拍門

楊左使個女黎

佢手腳夾硬比人扭斷=/=條J扯唔起

細個咁醒

有無咁聰明呀

大個又唔見佢咁醒

好撚醒

而家賈靜雯都仲好尾機

咁你仲讀出聲

真

練九陽會減智商

遇女變蠢

有冇咁醒呀

又純又天然又可愛

發生咩事

先生

啲智慧攞曬嚟練九陽神功
所以好蠢

郭靖老母同周伯通偷情

難姑

咁嘅樣都有件咁正嘅老婆

老婆

無忌醒到

楊逍 換林峰演都係一樣chok到仆街

唔係nick仔
日本果個，唔記得咩名
仲可以玩到偷食

不嬲勁聰明，只係好人得滯好到on9

義兄食老母...算唔算亂倫

梅超風?

戲唔得(當年)

好撚淫 條女

所以營養去哂下面

兩公婆耍花槍

賈靜雯做敏敏果時都太老啦
唔得了

下體不滿足

連登啲人最鍾意郁啲就扮老屎忽嫁啦

王難姑

好似葉玉卿

收人果度呢，仲係因為門派收人所以唔齊？玩滄海篇收得芷若就收唔到小昭

想屌紀姑姑

好似李婉華

龍力連咁

難姑咁撚正既

謝潔貞把聲咁多年都好正

好奇姐 冇話老唔老屎忽
因為安德尊都算係01版比較入腦既角色

近年D金庸劇，熟女演員正過少女

又想屌了

老都好過呢版
你話尾唔尾機

武林人士：dllm兩公婆耍花槍係度撚我地

大王

上次瑛姑

健太

咁都老

要性交解毒

靚版梅超風

難姑有無歐陽鋒用毒咁叻？

邊撚到好過?
講樣? 鈺琪屌打
講戲? 鈺琪屌打
作為演員講樣講戲都比人屌打
何來好過

郭伯母

卡蓮

高潮樣

就死，仲笑

自殺？？！！

難姑係出黎打醬油？

乜嘢情趣嚟

當年嘅阿蛇真係好想搣甩佢面珠仔

一齊死？！！

劉亦菲戈套楊過歷代最差喎

拎自己條命嚟耍花槍

捽碟

有冇死？！

死前都要摸兩摸

歷代梅超風都好似幾靚

兩公婆都戇鳩鳩...

周伯通咁快死

難姑以當今既話黎講就係傲嬌
Btw, 幾靚女

咁on9都有

仲有包包面既阿蛇
仲有黎Ｇ

兩條on9耍花槍

我好開心啊!!!!!!!

純到屌打宜家三白眼趙敏

兩公婆死唔去仲借呢個機會大難不死 展翅高飛 雙宿雙棲

咩料,佢師妹咁索

就咁死？！

黎姿既趙敏真係最正

得兩集

好撚戇鳩

出面d人多得佢兩個唔小

有無忌食紀姑姑

華山論劍都冇 我不予至評

冇死到

真係好on9

死得好死快啲啦
拖劇情

俾人屌緊咁

劉亦菲個樣carry哂成套劇

整體黎講就係古天樂版最正

紀曉芙都好快死
下星期已經講佢死

D 劇情好悶呀大佬

黃曉明成撚日淫笑

已經好快喇

咁你唔好問點解比人負皮啦

劉亦菲個套基本上得劉亦菲同郭襄高質

李莫愁呀嬸, 黃蓉呀嬸
郭靖呀叔

豆雞眼嗰套好睇咩？

識飛

金花出場都幾十秒先現身

唔知幾時先崖到去光明頂

用條命嚟耍花槍

D 劇情都唔知做乜鳩,以前倚天係咪都咁樣？

生生死死

個靚妹係?

無忌下集會唔會連呀婆都溝埋？

神鵬個陣：係自己中毒自己救 自己易筋

倚天：中毒搵人救

趙敏？

一枝棍隊落地，幾個慢鏡

有聲

小珠兒

呢套d節奏係幾慢

有排

套套都係咁架la

胡青牛呢part 係悶, 主要都係帶出不悔同蛛兒

下個星期曉芙就bye bye 啦

唔係，以前果個d 真係令人想追住睇

仲有十幾集先到敏敏

係佢個節奏太慢 講野又慢 鏡頭又慢
情感表達又慢 配音要就佢個口形又慢
慢慢慢慢慢 慢到震點會唔悶

倚天係好悶

最刺激係射雕

傻蛛

蛛蛛初出場有無話幾歲其實...
小演員黎講好似最高大

係電腦定手機game？

新版金庸既劇係唔係無晒d真打拳來腳往
下下都慢鏡龜波氣功

殷離細過就真係正喇

海味做滅絕？

原著有無老女人互打呢幕？

敏黨見唔見到班即討黨幾好笑
無忌兩個樣都比人屌

生生死死看透雲淡風輕
轉身道別遺留身影
紛紛擾擾世態忘我爭勝
最後難免都敗給愛情

垃圾滅絕贏在把倚天劍

岩岩追晒
趙敏好撚正呀

事實就垃圾武功

冇辦法
倚天算係童年前設比較多既作品

最慘有時d分鏡又跳得好快

多頭髮都有罪

同埋show下張狗既悟性

片尾曲起歌

金花婆婆唔會連滅絕都抽唔贏掛

總之華山論劍都冇 根本唔完整 講經咩

無線2001年呢幾個shot拍得好過大陸劇食屎啦

Sure

Youtube追哂50集

呢度so far已經算好睇，光明頂之後簡直係不堪入目

射屌真係差不多由頭打到尾

幫張狗學技以後又唔驚毒

呢d易拍ar ma

有倚天都打唔贏婆婆

完全唔覺差

頭髮多都俾人屌
屌喇星以前嗰啲咪一樣有嘢假撚到仆街

連片尾曲都好慢...

天龍打得最癲 你完全feel到喬峰戰神果個威力
聚賢庄好睇到傻

真 武指都唔撚洗點指
下下慢鏡

老尼姑除左識屈兵器之前武功根本唔入流

蓉兒Carry到尾

已經唔記得哂

Btw海味啲演技
下下燈大隻眼就當交戲

天龍三子又強到有點離地

倚天要到無忌九陽神功大成解救光明頂先至開始好睇

反而紅姐個滅絕你係feel到佢好打得

滅絕本身幾勁下 套野nerf佢
俾楊逍一招秒

藍潔瑛嚟

色弱

d 戲真係咁

但呢套光明頂後係垃圾

搵新人拍結果就係咁？
新人乜撚底子都無 郁多兩野抽筋

芷若出場就carry

射DIU D武功吸引好多
哈蟆功, 九陰白骨爪, 降龍十八掌, 分筋錯骨手睇名都激情過倚天

所以射雕最啱金庸入門睇，劇情真係易上手

明顯是敏

hana

快d走 我掩護你
舊人一定最好 唔可以批評架

我覺得搵返2父開始就變垃圾

乜原來呢套咁垃圾

如果星6 日都播就好
又要等下個禮拜

係 唔係睇女可以唔睇

同埋四絕好有色彩

呢套冇咩呢種形象鮮明既高手

天龍係最好睇，成個世界觀好濶，三條線𡟚自然咁滙埋，勁正

後面CUT到唔連戲靈蛇島後芷若冇啦啦比人捉左, 但完全冇拍過

降龍十八掌真係型到仆街

不過一睇到就會忍唔住追

懷緬過去常陶醉一半樂事 一半令人流淚

光明頂一戰之後張狗已經冇對手
劇情梗係悶

賈靜雯樣屌打三白眼趙敏

所以咪係咁中伏lo

賈靜雯靚係靚，但係冇乜英氣
好似鈺琪咁靚得嚟又有英氣嘅女明星其實唔多

快d走 我掩護你
依個版本啲女一定最好 唔可以批評架

海味芷若果版霸道，01倚天紅姐版英氣，03倚天野蠻，各有不同

所以倚天不及前兩套

射屌屈機在點拍都好睇
就算胡歌果套改到七彩都好撚紅

大家好好珍惜去到光明頂嘅情節

電腦game

fanpage:
連登post:

趁住而家出左新倚天屠龍記,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主、綠萼、程英同埋小寶陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

毒仙泫雅嚟

黃曉明油膩到

賈靜雯戈版正在蘇有朋都演得好

小豬幾靚

唔知芷your 依家點
去左峨眉未

果套直頭變左射鵰之楊康傳

射diu有4個癲佬守住個尾門得黎
4個仲要互鬥仲要加多個新人+多個女
係正嘅

聚賢莊前後果種張力真係其他書比唔上

去左
每日俾丁師姐恰

到咗一排啦，無忌都大個咗

應該日日掃地

外星人對決嚟

冇得返轉頭

當年小學雞睇睇第一本金庸就係睇射雕

佢見到有周海媚就以為係香港拍

如果同無忌一齊去蝴蝶谷
芷your仲會5會黑化

呢版去峨嵋前仲要俾青書恰

條友應該假膠

我入坑第一套係書劍 睇左我半年

個無性要純反呢套野就慢慢反
連睇都唔撚睇下就學人反
無撚理據

無忌黑化就會

一定忍唔住衰11

常大哥帶住兩件去蝴蝶谷
無忌未去到就4左啦

你可摸2冷靜少少

射雕 郭黃2個練到神功都打唔到天下

點冷靜

最悶果本

我第一本睇小寶

知唔知FBI電話幾號

我睇到去靈蛇島個到飛住睇

少數最尾反派勁過主角

不能

書劍睇左幾年都未睇完

西毒又係有色彩到暈

其實任何人都可以好毒
只要你試過咩叫妒忌

最後最勁果個應該係周伯通
同埋歐陽峰都short左 仲計唔計

第一本睇姑姑
但係都feel到楊過幾咁sad

柒少陣啦
又劇情無激情
又睇晒成本
咪撚柒落去啦你

呢本放後面睇可能會好d

呢套芷若真係被秒
03版賈靜雯同高圓圓先似係競爭

咁你應該好憎黃蓉

一個正常嘅中學生都應該要睇過晒
唔撚明強調嚟做乜

真就算之前睇咗，睇哂全套之後都應該再睇多次鹿鼎記

強調佢自己唔係00後掛

睇左兩次 還好 唔太悶
但我唔會翻睇太多次

你睇嗰本趙敏係咪叫趙敏？

幾時再見到敏敏

咁多本金庸最難睇個本

偏心到
係咁話楊康點點點
一個單親家庭細路 老豆一日養都未養過 就俾人當賊咁防
天生賤種咁

汪老妖嘅趙明

係好悶嘅 但之後睇其他發覺原來金庸真係咁好睇 唔係吹大左

喂，你講撚完等於冇講你知唔知

你剩係識講垃圾仲有講啲乜

但你睇埋射鵰，就會覺得佢咁對楊過其實合理

我都想

應該都算係最垃圾個本

我第一本係睇笑傲，然後係三部曲

老豆係罪犯 個仔將來就係罪犯咩
郭靖對楊過既態度合理好多

由之後斬左隻手都包庇自己個女就好憎呢個黃蓉

如果當初無忌跟楊左使同不悔上光明頂，不悔會唔會唔使同六叔一齊

楊過救左佢地唔知幾多次
但被佢地害到幾慘

起碼都40歲老海鮮

楊過仲要細細個就拜歐陽鋒做義父識蛤蟆功好難唔防

無忌死撚左啦咁

楊康真係衰到冇人有
三部曲之中我覺得最悶係神鵰，用太多篇幅講楊過小龍女感情糾纏，一直都係佢地分分合合

楊過係一個好人
只不過有時係懶得講咁多

楊過太似楊康，而且黃蓉第一次見佢已經係古古惑惑咁，好難唔提防

生左女之後既黃蓉

楊過從來無特登走去害人
只不過係搵緊關心自己既人

敏黨!?

在

不悔黨

其實應該小無忌入窿練九陽，練到變大人。

敏黨齊心

書劍擺明第一套，所以最差係好合理。

有冇再之前個句「你...你想做咩呀」

右手邊係咪條J嚟

楊康到死都忠於大金，
根本係一個好金人。

對腳

咁你要睇返我啲之前同人文

tvb見到既話識做啦

咁快30

好彩以前學校圖書館有得借冇買到

敏敏嚟香港 我第一個去睇

出到芷若應該爆到50，出埋不悔小昭就應該100，敏敏出場應該爆到150了

敏敏

大結局咪300

小昭冇人討論

果然真係唔搶戲嘅妹仔

ok組團

最愛小昭

最撚憎呢D,我記得以前林依晨套射鵰又係咁,又係下下龜波氣功
睇到林依晨煮飯比洪七公食就無睇

李一桐個套好睇幾多,起麻都有D 拳來腳往睇下

今版麻麻

呢幾張好過佢啲mk look

小昭身材好🤤
隱性美乳

係咪呀你地成班鍵盤戰士

佢個樣好似成日都唔同咁

雅婷好正

睇佢同柏豪套 小姐誘心 你就知佢身材好正
演技已經唔差

係你哋班小淫賊

化妝角度加p圖

對波好細
之前睇果套咩
小姐有心? 好鬼細奶

應該都大過敏敏

小姐誘心

我唔在意自己實質大小
心胸廣闊就夠!

會唔會成會歷史

之前講都無縮

不悔小昭小兒科啦應該唔會咁快
敏敏就黎料啦

西女人芷若

我一定去

無忌黑化??
jeng wow

唔明有咩好淆，平時喺啲frd面前扮晒嘢先驚俾人知姐

今日咁嘅速度我已經追唔切
掛住睇根本冇可能追得切

上一個po已經飛咗

小說楊過打公孫止個到幾好睇
明明金庸寫佢地打到咁正
可惜套套電視劇呢段都拍得好求其

好撚正 好似書入面走出嚟

依套野係唔係同正常有出入？

係，直頭正常電視劇劇情都不如

明人不説暗話 我想同鈺琪拍拖

應該都有少少嘅 大A

呢版冇乜存在感

我睇到最後唔知點解趙敏變左係好人

趙敏定周芷若呀

其實後期已經冇乜原著痕跡

你之前睇過就唔洗追即討

其實趙敏個心地不嬲都唔壞

可能呢到有你啲frd呢

佢哋唔撚睇金庸
況且我鍾意啲咩佢哋好清楚

改到on99添

唔睇金庸姐，會睇敏敏咪得囉

所以啲人就係話經費用哂喺前期細節位

呢套真係睇敏敏同楊逍

明明光明頂開始後面先係戲肉，點知已經係全劇最精彩個場

如果佢地知有敏敏呢個女孩子會點呢

前面悶 光明頂高潮 之後直插低谷
後面得敏敏

其實我係無意中睇到光明頂啲highlight先入坑

咪普通連登仔咁彈無波筷子腳囉
完全唔仔細了解敏敏嘅好

光明頂高潮，萬安寺再次d, 再之後冰火島屠獅大會已經唔多好睇

唔係敏敏，套嘢一早玩撚完

機關算盡，靠敏敏拯救劇情

氣質呢啲野唔係個個識欣賞

的確係
我都唔知點解會迷上左敏敏

agger
唔通睇張狗咩
錫敏敏果場仲要一邊錫一邊吞口水

睇光明頂嗰時仲覺得芷若好正，忌若好襯
點知23集敏敏出場
24集仲玩埋腳

識玩
等你入咗坑就理得你死

光明頂之後，如果唔係為睇女，可以唔駛睇

呢度都係好多癲佬唔明敏敏嘅好
剩係識得意淫敏敏

我呢幕之後最想睇嘅芷若帶走敏敏引張狗講真說話竟然係冇咗

關狗

睇書不嬲唔鍾意趙敏，本書過本先天降落黎做第三者洗横手勾張狗，你話芷若輸俾蛛兒小昭都順氣d

睇楊趙同周散人

我覺得氣質依家嘢真係要個人有多少墨水先會在意

睇椅天好多人都係為睇女

我真係睇無忌
開頭有啲冇張狗嘅位我直頭係飛嚟睇

明教搞gag旅行團

獨特

周癲

光明頂張狗一個挑晒咁多個嗰度好型
準備翻睇第二次

呢個張狗真係唔掂 近幾版最差

芷若就真係洗橫手啦

記得訪問鈺琪bb，佢話想人多啲留意套嘢嘅兄弟情，我第一時間係諗起楊逍同周癲嘅互動

講真 非淫敏
只係做愛睇敏嘅表情已經夠 唔洗身段

我未睇過之前嗰啲呀

呢個眼仔好大
唔知佢下面隻眼係咪都咁大呢

「講真 非淫敏」
笑左

你咁樣同以前嗰啲打篇文話兩個男人去旅行互含完唔知點算再加句利申非gay有咩分別

廢事比人打入淫敏黨

佢哋成日頂嘴好過癮
不過我會諗點解佢哋唔騎馬或者輕功

成日靠兩隻腳行真係行到佛誕都未到目的地

你已經係